【投行秘聞】大事常發生在庚子年

節錄:
之前的戊戌維新失敗遭到慈禧鎮壓，改革成員被抓捕因而四處逃難。情況同反送中勇武逃往外地係咪有啲相似？就連向近期向海外發通緝令的香港異見人士人數也是6位，和戊戌六君子也不謀而合。